{
    "post": "Minister of Education",
    "incumbent": "Mladen \u0160ar\u010devi\u0107",
    "incumbentsince": "11 August 2016",
    "appointer": "Aleksandar Vu\u010di\u0107",
    "appointerpost": "Prime Minister of Serbia",
    "DATE_TIME": "2017-03-03T17:09:19Z"
}