{
    "post": "Minister of Education",
    "incumbent": "Mladen \u0160ar\u010devi\u0107",
    "incumbentsince": "11 August 2016",
    "appointer": "Ana Brnabi\u0107",
    "appointer_qualified": "Prime Minister of Serbia",
    "inaugural": "Dimitrije Dimitrijevi\u0107 (politician)",
    "formation": "11 February 1991",
    "DATE_TIME": "2017-06-30T17:00:46Z"
}