{
    "name": "Fernando Collor de Mello",
    "office": "President of Brazil",
    "term_start": "15 March 1990",
    "term_end": "29 December 1992    ",
    "vicepresident": "Itamar Franco",
    "office1": "Senator for Alagoas",
    "term_start1": "1 August 2019",
    "predecessor1": "Renilde Bulh\u00f5es",
    "term_start2": "1 February 2007",
    "term_end2": "3 April 2019",
    "predecessor2": "Helo\u00edsa Helena",
    "successor2": "Renilde Bulh\u00f5es",
    "office3": "Governor of Alagoas",
    "term_start3": "15 March 1987",
    "term_end3": "14 May 1989",
    "vicegovernor3": "Moacir de Andrade",
    "predecessor3": "Jos\u00e9 Tavares",
    "successor3": "Moacir de Andrade",
    "office4": "Federal Deputy",
    "term_start4": "1 February 1983",
    "term_end4": "15 July 1986",
    "constituency4": "Alagoas",
    "office5": "Mayor of Macei\u00f3",
    "term_start5": "1 January 1979",
    "term_end5": "31 December 1982",
    "predecessor5": "D\u00edlton Sim\u00f5es",
    "successor5": "Corinto Campelo",
    "residence": "Macei\u00f3, Alagoas",
    "party": "PTB (2022\u2013present)",
    "framestyle": "border:none; padding:0;",
    "2": ".jpg | image_size          =  | caption             = Official portrait, 1",
    "3": "pril 2019 | predecessor2        = Helo\u00edsa Helena | successor2          = Renilde Bulh\u00f5es | offi",
    "5": "arch 1990 | term_end            = 29 December 1992     vicepresident       = Itamar Franco | predecessor         = Jos\u00e9 Sarney | successor           = Itamar Franco | office1             = Senator for Alagoas | term_start1         = 1 August 2019 | term_end1           = | predecessor1        = Renilde Bulh\u00f5es | successor1          =  | term_start2         = 1 February 2007 | term_end2           = 3 April 2019 | predecessor2        = Helo\u00edsa Helena | successor2          = Renilde Bulh\u00f5es | office3             = Governor of Alagoas | term_start3",
    "7": "term_end2           = 3 April 2019 | predecessor2        = Helo\u00edsa Helena | successor2          = Renilde Bulh\u00f5es | office3             = Governor of Alagoas | term_start3         = 15 March",
    "8": "| term_end3           = 14 May",
    "alma_mater": "University of Bras\u00edlia",
    "spouse": [
        "",
        "",
        ""
    ],
    "children": "5",
    "DATE_TIME": "2022-12-20T13:11:00Z"
}