{
    "common_name": "Cuba",
    "largest_city": "capital",
    "official_languages": "Spanish",
    "ethnic_groups_year": "2012",
    "religion": "item_style=white-space:nowrap;   |59.2% Christianity   |35.0",
    "demonym": "Cuban",
    "leader_title1": "First Secretary and President",
    "leader_name2": "Salvador Vald\u00e9s Mesa",
    "leader_title3": "Prime Minister",
    "leader_title4": "President of the National Assembly",
    "established_event3": "Recognized (handed over from Spain to the United States)",
    "established_date3": "10 December 1898",
    "established_event4": "Republic declared (independence from United States)",
    "established_date4": "20 May 1902",
    "established_event5": "Cuban Revolution",
    "established_date5": "26 July 1953 \u2013 1 January 1959",
    "established_event6": "Current constitution",
    "established_date6": "10 April 2019",
    "area_km2": "109,884",
    "area_rank": "104th",
    "area_sq_mi": "42,426",
    "percent_water": "0",
    "population_census_year": "2019",
    "population_census_rank": "82nd",
    "population_density_km2": "101.9",
    "population_density_sq_mi": "263.9",
    "population_density_rank": "81st",
    "GDP_PPP": "US$ 254.865 billion title=World Bank GDP PPP 2015, 28 April 2017 PDF",
    "GDP_PPP_year": "2015",
    "GDP_PPP_per_capita": "US$ 22,237",
    "GDP_nominal": "US$ 100.023 billion",
    "GDP_nominal_year": "2018",
    "GDP_nominal_rank": "61st",
    "GDP_nominal_per_capita": "US$ 8,822",
    "GDP_nominal_per_capita_rank": "76th",
    "Gini": "38.0",
    "Gini_year": "2000",
    "HDI": "0.783",
    "HDI_year": "2019",
    "HDI_change": "increase",
    "HDI_rank": "70th",
    "align": [
        "",
        "====Emigration===="
    ],
    "perrow": "2",
    "image1": "Miguel D\u00edaz-Canel 2019.jpg | width1    = 108",
    "width1": "108",
    "alt1": "Miguel D\u00edaz-Canel",
    "caption1": "Miguel D\u00edaz-Canel  First Secretary of the Communist Party and President of Cuba",
    "image2": "Manuel_Marrero_Cruz.png | width2    = 100",
    "width2": "100",
    "alt2": "Manuel Marrero Cruz",
    "caption2": [
        "",
        "====Emigration===="
    ],
    "image3": "Salvador_Vald\u00e9s_Mesa_(cropped).jpg",
    "width3": "100",
    "alt3": "Salvador Vald\u00e9s Mesa",
    "caption3": "Salvador Vald\u00e9s Mesa  Vice President",
    "image4": "Esteban_Lazo_Hernandez.jpg",
    "width4": "102",
    "alt4": "Esteban Lazo Hern\u00e1ndez",
    "float": "Population- ! style=\"background:#cfb;\"|Year ! style=\"background:#cfb;\"|Million |- |style=\"text-align:left;\"|1950 ||style=\"text-align:right;\"|5.9 |- |style=\"text-align:left;\"|2000 ||style=\"text-align:right;\"|11.1 |- |style=\"text-align:left;\"|",
    "list": "2012 | ethnic_groups_ref",
    "DATE_TIME": "2021-05-02T14:07:58Z"
}