{
    "clubname": "Sevilla",
    "ground": "Estadio Ram\u00f3n S\u00e1nchez Pizju\u00e1n",
    "capacity": "45,500<ref name",
    "publisher": "lfp.es",
    "accessdate": "1 August 2010 spanish",
    "chairman": "Jos\u00e9 Castro Carmona",
    "manager": "Unai Emery",
    "league": "La Liga",
    "current": "2014\u201315 Sevilla FC season",
    "season": "2013\u201314 La Liga",
    "position": "La Liga, 5th",
    "pattern_s3": "_sevillafc1415t",
    "DATE_TIME": "2015-01-01T19:12:24Z"
}