{
    "picture": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043f\u043e\u0459\u043d\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0420\u0435\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 \u0434\u0430\u045a\u0443.jpg",
    "picture_caption": "Ministry of Foreign Affairs building",
    "agency_name": "Ministry of Foreign Affairs",
    "nativename": "\u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043f\u043e\u0459\u043d\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 ,  ''Ministarstvo spoljnih poslova''",
    "minister1_name": "Ivica Da\u010di\u0107",
    "chief2_name": "Ivica Ton\u010dev and Nemanja Stevanovi\u0107",
    "chief2_position": "State Secretaries",
    "chief3_name": "Veljko Odalovi\u0107",
    "chief3_position": "Secretary General",
    "budget": "Serbian dinar",
    "DATE_TIME": "2017-04-26T00:04:02Z"
}