{
    "name": "Ministry of Foreign Affairs",
    "minister1_name": "Ivica Da\u010di\u0107",
    "deputyminister1_name": "Ivica Ton\u010dev",
    "deputyminister2_name": "Nemanja Stevanovi\u0107",
    "chief1_name": "Veljko Odalovi\u0107",
    "chief1_position": "Secretary General",
    "DATE_TIME": "2017-06-30T21:11:02Z"
}