{
    "office": "National Senator",
    "term_start": "10 December 2005",
    "constituency": "La Rioja",
    "office1": "President of Argentina",
    "vicepresident1": "Eduardo Duhalde  (1989\u20131991)  ''None''  (1991\u20131995)  Carlos Ruckauf  (1995\u20131999)",
    "term_start1": "8 July 1989",
    "term_end1": "10 December 1999",
    "predecessor1": "Ra\u00fal Alfons\u00edn",
    "successor1": "Fernando de la R\u00faa",
    "office2": "President of the Justicialist Party",
    "term_start2": "28 November 2001",
    "term_end2": "11 June 2003",
    "predecessor2": "Rub\u00e9n Mar\u00edn",
    "successor2": "Eduardo Fellner",
    "term_start3": "10 August 1990",
    "term_end3": "13 June 2001",
    "predecessor3": "Antonio Cafiero",
    "successor3": "Rub\u00e9n Mar\u00edn",
    "office4": "Governor of La Rioja",
    "term_start4": "10 December 1983",
    "term_end4": "8 July 1989",
    "vicegovernor4": "Alberto Gregorio Cavero",
    "predecessor4": "Guillermo Jorge Piastrellini (''de facto'')",
    "successor4": "Alberto Gregorio Cavero",
    "term_start5": "25 May 1973",
    "term_end5": "24 March 1976",
    "vicegovernor5": "Libardo S\u00e1nchez",
    "predecessor5": "Julio Ra\u00fal Luchesi (''de facto'')",
    "successor5": "Osvaldo H\u00e9ctor P\u00e9rez Battaglia (''de facto'')",
    "party": "Justicialist",
    "children": "4, including Zulema Mar\u00eda Eva Menem",
    "DATE_TIME": "2021-01-04T23:30:49Z"
}