{"2011-04-20T12:07:17Z": {"chief1_name": "Sa\u0161a Vukadinovi\u0107"}, "2017-01-06T13:40:34Z": {"minister1_name": "Aleksandar Vu\u010di\u0107", "minister1_pfo": "Prime Minister of Serbia", "chief1_name": "Aleksandar \u0110or\u0111evi\u0107 (attorney)", "chief1_position": "Director"}, "2017-07-02T02:13:44Z": {"budget": "USD", "minister1_name": "Ivica Da\u010di\u0107", "minister1_pfo": "Prime Minister of Serbia", "chief1_name": "Bratislav Ga\u0161i\u0107", "chief1_position": "Director"}, "2017-12-18T01:41:21Z": {"employees": "1,953 small", "budget": "USD", "minister1_name": "Neboj\u0161a Stefanovi\u0107", "minister1_pfo": "Ministry of Internal Affairs (Serbia)", "chief1_name": "Bratislav Ga\u0161i\u0107", "chief1_position": "Director"}}