{
    "common_name": "Serbian Krajina",
    "continent": "Europe",
    "region": "Balkans",
    "country": "Croatia",
    "status": "Unrecognized",
    "date3": "25 June 1991",
    "leader1": "Milan Babi\u0107",
    "leader2": "Goran Had\u017ei\u0107",
    "leader3": "Milan Marti\u0107",
    "year_leader1": "1991\u20131992",
    "year_leader2": "1992\u20131994",
    "year_leader3": "1994\u20131995",
    "deputy1": "Dusan Vjestica",
    "deputy2": "Zdravko Zecevic",
    "deputy3": "Djordje Bjegovic",
    "deputy4": "Borislav Mikeli\u0107",
    "deputy5": "Milan Babi\u0107",
    "year_deputy1": "1991\u20131992",
    "year_deputy2": "1992\u20131993",
    "year_deputy3": "1993\u20131994",
    "year_deputy4": "1994\u20131995",
    "year_deputy5": "1995",
    "stat_year1": "1993",
    "stat_area1": "17028",
    "stat_pop1": "435595",
    "stat_year2": "1994",
    "stat_pop2": "430,000",
    "DATE_TIME": "2009-07-08T02:47:00Z"
}