{
    "jurisdiction": "Diocese",
    "name": "Sion",
    "latin": "Dioecesis Sedunensis",
    "local": "\u00c9v\u00each\u00e9 de Sion",
    "country": "Switzerland",
    "metropolitan": "Immediately Subject to the Holy See",
    "area_km2": "5589",
    "area_sqmi": "2158",
    "population": "309,202",
    "population_as_of": "2010",
    "catholics": "235,735",
    "catholics_percent": "76.2",
    "parishes": "158",
    "denomination": "Roman Catholic",
    "rite": "Latin",
    "cathedral": "Cath\u00e9drale Notre-Dame du Glarier",
    "bishop": "Norbert Brunner",
    "emeritus_bishops": "Cardinal Henri Schwery",
    "map": "Bistuemer CH 2006 Sitten.svg",
    "DATE_TIME": "2013-10-22T17:08:56Z"
}