{"2019-01-08T02:15:39Z": {"chief1_name": "Jos\u00e9 Tolentino Mendon\u00e7a", "chief1_position": "Archivist"}, "2019-03-13T04:18:52Z": {"chief1_name": "Archbishop Jos\u00e9 Tolentino Mendon\u00e7a", "chief1_position": "Archivist of the Holy Roman Church", "chief2_name": "Bishop Sergio Pagano", "chief2_position": "Prefect", "chief3_name": "Dr Paolo Vian", "chief3_position": "Vice-Prefect"}, "2019-11-01T06:07:25Z": {"chief1_name": "Jos\u00e9 Tolentino Mendon\u00e7a", "chief1_position": "Archivist and Librarian of the Holy Roman Church", "chief2_name": "Sergio Pagano", "chief2_position": "Prefect", "chief3_name": "Paolo Vian", "chief3_position": "Vice-Prefect"}, "2019-11-01T13:02:46Z": {"chief1_name": "Cardinal Jos\u00e9 Tolentino Mendon\u00e7a", "chief1_position": "Archivist and Librarian of the Holy Roman Church", "chief2_name": "Bishop Sergio Pagano", "chief2_position": "Prefect", "chief3_name": "Dr Paolo Vian", "chief3_position": "Vice-Prefect"}}