{
    "common_name": "Serbia",
    "continent": "Europe",
    "region": "Balkans",
    "country": "Serbia",
    "status": "Military occupation",
    "title_leader": "Military Commander",
    "leader1": "Franz B\u00f6hme",
    "year_leader1": "1941\u2013?",
    "leader2": "Harold Turner",
    "year_leader2": "?",
    "title_deputy": "President of the Ministerial Council",
    "deputy1": "Milan A\u0107imovi\u0107",
    "year_deputy1": "1941",
    "deputy2": "Milan Nedi\u0107",
    "year_deputy2": "1941\u20131944",
    "DATE_TIME": "2008-01-03T13:11:21Z"
}