{
    "common_name": "Serbia",
    "continent": "Europe",
    "status": "Occupied Territory",
    "symbol": "Coat of Arms of Germany",
    "leader1": "Franz B\u00f6hme",
    "year_leader1": "1941",
    "leader2": "Harold Turner",
    "year_leader2": "1941-?",
    "title_leader": "Military Commander",
    "title_deputy": "Prime Minister",
    "deputy1": "Milan A\u0107imovi\u0107",
    "year_deputy1": "1941",
    "deputy2": "Milan Nedi\u0107",
    "year_deputy2": "1941-1944 ",
    "DATE_TIME": "2008-02-09T08:49:55Z"
}