{
    "agency_name": "Ministry of the Interior",
    "nativename": "Ministerio del Interior",
    "picture": "Palacio de los Condes de Casa Valencia, Madrid, 2017-12-22, Tripleca\u00f1a 04.jpg",
    "picture_caption": "The main headquarters",
    "region_code": "ES",
    "employees": "169,114 (2019)<ref group",
    "budget": "United States dollar",
    "minister1_name": "Fernando Grande-Marlaska",
    "minister1_pfo": "Minister of the Interior",
    "chief1_name": "Rafael P\u00e9rez Ruiz",
    "chief1_position": "Secretary of State for Security",
    "chief2_name": "\u00c1ngel Luis Ortiz Gonz\u00e1lez",
    "chief2_position": "Secretary-General for Penitentiary Institutions",
    "chief3_name": "Isabel Goicoechea",
    "chief3_position": "Under-Secretary",
    "child3_agency": "Civil Guard (Spain)",
    "child4_agency": "CITCO",
    "DATE_TIME": "2020-08-22T09:52:19Z"
}