{"2017-01-25T22:34:24Z": {"budget": "8,996,250,900 \u20ac, 2009", "minister1_name": "Juan Ignacio Zoido", "minister1_pfo": "Minister of the Interior"}, "2017-01-31T16:12:46Z": {"budget": "8,096,250.90 \u20ac, 2009", "minister1_name": "Mr. Juan Ignacio Zoido", "minister1_pfo": "Minister of the Interior"}, "2018-06-06T20:35:37Z": {"budget": "United States dollar", "minister1_name": "Mr. Fernando Grande-Marlaska", "minister1_pfo": "Minister of the Interior"}, "2019-04-21T16:16:04Z": {"employees": "169,248 (2018)<ref group", "budget": "United States dollar", "minister1_name": "Fernando Grande-Marlaska", "minister1_pfo": "Minister of the Interior", "chief1_name": "Ana Botella G\u00f3mez", "chief1_position": "Secretary of State for Security (Spain)", "chief2_name": "\u00c1ngel Luis Ortiz Gonz\u00e1lez", "chief2_position": "Secretary General for Penitentiary Institutions", "chief3_name": "chief3_position"}, "2019-11-10T13:50:14Z": {"employees": "169,114 (2019)<ref group", "budget": "United States dollar", "minister1_name": "Fernando Grande-Marlaska", "minister1_pfo": "Minister of the Interior", "chief1_name": "Ana Botella G\u00f3mez", "chief1_position": "Secretary of State for Security (Spain)", "chief2_name": "\u00c1ngel Luis Ortiz Gonz\u00e1lez", "chief2_position": "Secretary General for Penitentiary Institutions", "chief3_name": "Isabel Goicoechea", "chief4_name": "|chief4_position"}}