{
    "es": "name = bg = \u0421\u044a\u0434 \u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436",
    "cs": "Soud pro ve\u0159ejnou slu\u017ebu",
    "de": "a Funci\u00f3n P\u00fablica |cs = Soud pro ve\u0159ejnou slu\u017ebu |da = Personal",
    "et": "Avaliku Teenistuse Kohus",
    "el": "\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u0394\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u0394\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2",
    "fr": "Tribunal de la fonction publique",
    "hr": "Slu\u017ebeni\u010dki sud",
    "it": "Tribunale della funzione pubblica",
    "lv": "Civildienesta tiesa",
    "hu": "K\u00f6zszolg\u00e1lati T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k",
    "mt": "It-Tribunal g\u0127as-Servizz Pubbliku",
    "nl": "Gerecht voor ambtenarenzaken",
    "pl": "S\u0105d do spraw S\u0142u\u017cby Publicznej",
    "ro": "e\u0159ejnou slu\u017ebu |da = Personaleretten |de = Gericht f\u00fcr den \u00f6ffentlichen Dienst |et = Avaliku Teenistuse Kohus |el = \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u0394\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u0394\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 |fr = Tribunal de la fonction publique |hr = Slu\u017ebeni\u010dki sud |it = Tribunale della funzione pubblica |lv = Civildienesta tiesa |lt = Tarnautoj\u0173 teismas |hu = K\u00f6zszolg\u00e1lati T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k |mt = It-Tribunal g\u0127as-Servizz Pubbliku |nl = Gerecht voor ambtenarenzaken |pl = S\u0105d do spraw S\u0142u\u017cby Publicznej |pt = Tribunal da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
    "fi": "Virkamiestuomioistuin",
    "sv": "Personaldomstolen ",
    "appeals": "General Court",
    "positions": "7",
    "chiefjudgename": "Sean Van Raepenbusch",
    "termstart": "2011",
    "DATE_TIME": "2016-02-21T00:24:39Z"
}