{
    "common_name": "Burkina Faso",
    "largest_city": "capital",
    "official_languages": "French",
    "ethnic_groups_year": "2010 est.",
    "religion_year": "2019 Census",
    "demonym": "Burkinab\u00e8",
    "leader_title1": "Interim President and MPSR President",
    "leader_name1": "Ibrahim Traor\u00e9",
    "leader_title2": "Prime Minister",
    "leader_name2": "Apollinaire Joachim Ky\u00e9lem de Tamb\u00e8la",
    "sovereignty_type": "History",
    "established_event3": "1966 Upper Voltan coup d'\u00e9tat",
    "established_date3": "3 January 1966",
    "established_event4": "2014 Burkina Faso uprising",
    "established_date4": "28 October \u2013 3 November 2014",
    "established_event5": "Jan. 2022 Burkinab\u00e8 coup d'\u00e9tat",
    "established_date5": "23\u201324 January 2022",
    "established_event6": "Sep. 2022 Burkinab\u00e8 coup d'\u00e9tat",
    "established_date6": "30 September 2022",
    "area_km2": "274,200",
    "area_rank": "74th",
    "area_sq_mi": "105,869",
    "percent_water": "0.146%",
    "population_estimate": "21,935,389",
    "population_census": "20,505,155",
    "population_estimate_year": "2022",
    "population_estimate_rank": "59th",
    "population_census_year": "2019",
    "population_density_km2": "64",
    "population_density_sq_mi": "163,63",
    "GDP_PPP": "$58.8  billion",
    "GDP_PPP_year": "2022",
    "GDP_PPP_rank": "114th",
    "GDP_PPP_per_capita": "$2,656",
    "GDP_PPP_per_capita_rank": "171th",
    "GDP_nominal": "$18.2   billion",
    "GDP_nominal_rank": "124th",
    "GDP_nominal_year": "2022",
    "GDP_nominal_per_capita_rank": "180th",
    "Gini": "38.9",
    "Gini_year": "2020",
    "Gini_change": "steady",
    "HDI": "0.449",
    "HDI_year": "2021",
    "HDI_change": "decrease",
    "HDI_rank": "184th",
    "DATE_TIME": "2023-02-12T22:01:54Z"
}