{
    "leader_name2": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez",
    "leader_name3": "Ernesto Mac\u00edas",
    "leader_name4": "Jos\u00e9 Luis Barcel\u00f3",
    "common_name": "Colombia",
    "largest_city": "capital",
    "official_languages": "Spanish",
    "recognized_regional_languages": "68 ethnic languages and dialects. English is also official in the archipelago of San Andr\u00e9s, Providencia and Santa Catalina.",
    "ethnic_groups": "3.4% Amerindian",
    "ethnic_groups_year": "2005 ",
    "demonym": "Colombian",
    "leader_title1": "President",
    "leader_name1": "Iv\u00e1n Duque",
    "leader_title2": "Vice President",
    "leader_title3": "President of the Congress",
    "leader_title4": "President of the Supreme Court",
    "sovereignty_type": "Independence ",
    "established_event3": "Last unitarisation",
    "established_date4": "July 4, 1991",
    "established_date3": "1886",
    "area_km2": "1,141,748",
    "area_rank": "25th",
    "area_sq_mi": "440,831",
    "percent_water": "8.8 (17th)",
    "population_estimate": "49,755,971",
    "population_census": "49,913,668",
    "population_estimate_year": "May 2018",
    "population_estimate_rank": "29th",
    "population_census_year": "2005",
    "population_density_km2": "40.74",
    "population_density_rank": "173rd",
    "population_density_sq_mi": "105.72",
    "GDP_PPP": "$750.276 billion",
    "GDP_PPP_year": "2018",
    "GDP_PPP_rank": "31st",
    "GDP_PPP_per_capita": "$15,055",
    "GDP_nominal": "$327.978 billion",
    "GDP_nominal_year": "2018",
    "GDP_nominal_rank": "32nd",
    "GDP_nominal_per_capita": "$6,581",
    "Gini": "50.8",
    "Gini_year": "2017",
    "Gini_change": "decrease",
    "HDI": "0.727",
    "HDI_year": "2015",
    "HDI_change": "increase",
    "HDI_rank": "95th",
    "country_code": "CO ",
    "DATE_TIME": "2018-08-23T02:46:19Z"
}