{"2014-12-05T19:24:53Z": {"common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Juan Manuel Santos", "leader_title2": "Vice President", "leader_name2": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "population_estimate": "47,846,160", "population_estimate_rank": "27th", "population_estimate_year": "October 2014", "population_census": "42,888,592", "population_census_year": "2005", "population_density_km2": "40.74", "population_density_sq_mi": "105.72", "population_density_rank": "173rd", "GDP_PPP": "$641.532  billion", "GDP_PPP_rank": "28", "GDP_PPP_year": "2014", "GDP_PPP_per_capita": "$13,458", "GDP_nominal": "$400.117 billion", "GDP_nominal_rank": "30", "GDP_nominal_year": "2014", "GDP_nominal_per_capita": "$8,394", "Gini_year": "2013", "Gini": "53.9", "Gini_rank": "high", "HDI_year": "2013", "HDI": "0.711", "HDI_rank": "98th"}, "2015-11-08T22:24:43Z": {"common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Juan Manuel Santos", "leader_title2": "Vice President", "leader_name2": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "population_estimate": "48,400,368", "population_estimate_rank": "28th", "population_estimate_year": "July 2015", "population_census": "42,888,592", "population_census_year": "2005", "population_density_km2": "40.74", "population_density_sq_mi": "105.72", "population_density_rank": "173rd", "GDP_PPP": "$682.977  billion", "GDP_PPP_rank": "28th", "GDP_PPP_year": "2015", "GDP_PPP_per_capita": "$14,164", "GDP_nominal": "$427.139 billion", "GDP_nominal_rank": "29th", "GDP_nominal_year": "2015", "GDP_nominal_per_capita": "$8,858", "Gini_year": "2014", "Gini": "53.8", "Gini_rank": "12th", "HDI_year": "2013", "HDI": "0.711", "HDI_rank": "98th"}, "2016-05-03T01:07:19Z": {"common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Juan Manuel Santos", "leader_title2": "Vice President", "leader_name2": "Germ\u00e1n Vargas Lleras", "leader_title3": "President of the Congress", "leader_name3": "Luis Fernando Velasco", "leader_title4": "President of the Supreme Court of Justice", "leader_name4": "Jos\u00e9 Le\u00f3nidas Bustos", "population_estimate": "48,762,047", "population_estimate_rank": "28th", "population_estimate_year": "May 2016", "population_census": "42,888,592", "population_census_year": "2005", "population_density_km2": "40.74", "population_density_sq_mi": "105.72", "population_density_rank": "173rd", "GDP_PPP": "$727,318  billion", "GDP_PPP_rank": "28th", "GDP_PPP_year": "2016", "GDP_PPP_per_capita": "$14,911", "GDP_PPP_per_capita_rank": "78th", "GDP_nominal": "$564,478 billion", "GDP_nominal_rank": "24th", "GDP_nominal_year": "2016", "GDP_nominal_per_capita": "$9,300", "GDP_nominal_per_capita_rank": "63rd", "Gini_year": "2015", "Gini": "52.2", "Gini_rank": "12th", "HDI_year": "2014", "HDI": "0.720", "HDI_rank": "97th"}, "2018-01-11T20:28:02Z": {"leader_name2": "\u00d3scar Naranjo", "leader_name3": "Efra\u00edn Cepeda", "leader_name4": "Rigoberto Echeverri", "common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Juan Manuel Santos", "leader_title2": "Vice President", "leader_title3": "President of the Congress", "leader_title4": "President of the Supreme Court", "population_estimate": "49,364,592", "population_census": "42,888,592", "population_estimate_year": "August 2017", "population_estimate_rank": "29th", "population_census_year": "2005", "population_density_km2": "40.74", "population_density_rank": "173rd", "population_density_sq_mi": "105.72", "GDP_PPP": "$720.151 billion", "GDP_PPP_year": "2017", "GDP_PPP_rank": "31st", "GDP_PPP_per_capita": "$14,609", "GDP_nominal": "$306.439 billion", "GDP_nominal_year": "2017", "GDP_nominal_rank": "32nd", "GDP_nominal_per_capita": "$6,216", "Gini": "51.7", "Gini_year": "2016", "HDI": "0.727", "HDI_year": "2015", "HDI_rank": "95th"}, "2018-08-23T02:46:19Z": {"leader_name2": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "leader_name3": "Ernesto Mac\u00edas", "leader_name4": "Jos\u00e9 Luis Barcel\u00f3", "common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Iv\u00e1n Duque", "leader_title2": "Vice President", "leader_title3": "President of the Congress", "leader_title4": "President of the Supreme Court", "population_estimate": "49,755,971", "population_census": "49,913,668", "population_estimate_year": "May 2018", "population_estimate_rank": "29th", "population_census_year": "2005", "population_density_km2": "40.74", "population_density_rank": "173rd", "population_density_sq_mi": "105.72", "GDP_PPP": "$750.276 billion", "GDP_PPP_year": "2018", "GDP_PPP_rank": "31st", "GDP_PPP_per_capita": "$15,055", "GDP_nominal": "$327.978 billion", "GDP_nominal_year": "2018", "GDP_nominal_rank": "32nd", "GDP_nominal_per_capita": "$6,581", "Gini": "50.8", "Gini_year": "2017", "HDI": "0.727", "HDI_year": "2015", "HDI_rank": "95th"}, "2020-01-08T22:16:59Z": {"leader_name2": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "leader_name3": "Ernesto Mac\u00edas", "leader_name4": "Jos\u00e9 Luis Barcel\u00f3", "common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez", "leader_title2": "Vice President", "leader_title3": "President of the Congress", "leader_title4": "President of the Supreme Court", "population_estimate": "48,258,494", "population_estimate_year": "July 2019", "population_estimate_rank": "29th", "population_density_km2": "42.23", "population_density_rank": "173rd", "population_density_sq_mi": "105.72", "GDP_PPP": "$791.995 billion", "GDP_PPP_year": "2019", "GDP_PPP_rank": "31st", "GDP_PPP_per_capita": "$15,719", "GDP_nominal": "$355.163 billion", "GDP_nominal_year": "2019", "GDP_nominal_rank": "38th", "GDP_nominal_per_capita": "$7,049", "Gini": "49.7", "Gini_year": "2017", "HDI": "0.761", "HDI_year": "2018", "HDI_rank": "79th"}, "2020-12-16T10:51:43Z": {"leader_name2": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez", "leader_name3": "Lidio Garc\u00eda Turbay", "leader_name4": "Jos\u00e9 Luis Barcel\u00f3", "common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez", "leader_title2": "Vice President", "leader_title3": "President of the Congress", "leader_title4": "President of the Supreme Court", "population_estimate": "50,372,424", "population_estimate_year": "2020", "population_estimate_rank": "28th", "population_density_km2": "42.23", "population_density_rank": "173rd", "population_density_sq_mi": "105.72", "GDP_PPP": "$827.662 billion", "GDP_PPP_year": "2020", "GDP_PPP_rank": "31st", "GDP_PPP_per_capita": "$16,264", "GDP_nominal": "$343.177 billion", "GDP_nominal_year": "2020", "GDP_nominal_rank": "38th", "GDP_nominal_per_capita": "$6,744", "Gini": "50.4", "Gini_year": "2018", "HDI": "0.767", "HDI_year": "2019", "HDI_rank": "83rd"}, "2022-08-07T20:20:53Z": {"leader_name2": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez | leader_name3           =  | leader_name4           =  | conventional_long_name = Republic of Colombia | native_name            =  image_flag             = Flag of Colombia.svg | image_coat             = Coat of arms of Colombia.svg | common_name            = Colombia | national_motto         = ", "common_name": "Colombia", "largest_city": "capital", "leader_title1": "President", "leader_name1": "Gustavo Petro", "population_estimate": "50,372,424", "population_estimate_year": "2020", "population_estimate_rank": "28th", "population_density_km2": "42.23", "population_density_rank": "173rd", "population_density_sq_mi": "105.72", "GDP_PPP": "$940.589 billion", "GDP_PPP_year": "2022", "GDP_PPP_rank": "32nd", "GDP_PPP_per_capita": "$18,225", "GDP_PPP_per_capita_rank": "84th", "GDP_nominal": "$351.281 billion", "GDP_nominal_year": "2022", "GDP_nominal_rank": "43rd", "GDP_nominal_per_capita": "$6,806", "GDP_nominal_per_capita_rank": "97th", "Gini": "54.2", "Gini_year": "2020", "HDI": "0.767", "HDI_year": "2019", "HDI_rank": "83rd"}}