{
    "post": "Public Administration and Local Self-Government",
    "incumbent": "Ana Brnabi\u0107",
    "incumbentsince": "11 August 2016",
    "appointer": "Aleksandar Vu\u010di\u0107",
    "appointerpost": "Prime Minister of Serbia",
    "DATE_TIME": "2017-03-03T17:21:03Z"
}