{
    "post": "Public Administration and Local Self-Government",
    "incumbent": "Ana Brnabi\u0107",
    "incumbentsince": "11 August 2016",
    "appointer": "Ivica Da\u010di\u0107",
    "appointer_qualified": "Prime Minister of Serbia",
    "inaugural": "Dragan Mar\u0161i\u0107anin",
    "formation": "3 March 2004",
    "DATE_TIME": "2017-05-31T18:28:23Z"
}