{
    "agency_name": "Ministry of Information Technology and Communications",
    "nativename": "lang",
    "picture": "ED MURILLO TORO.jpg",
    "picture_caption": "MinTIC headquarters in Bogot\u00e1.",
    "budget": "nowrap",
    "chief1_name": "Juan Sebasti\u00e1n Rozo",
    "chief1_position": "Minister",
    "chief2_name": "Mar\u00eda Carolina Hoyos Turbay",
    "chief2_position": ", Deputy Minister",
    "chief3_name": "Mar\u00eda Isabel Mej\u00eda Jaramillo",
    "chief3_position": ", Deputy Minister",
    "child3_agency": "National Postal Service (Colombia)",
    "child4_agency": "Radio Televisi\u00f3n Nacional de Colombia",
    "DATE_TIME": "2018-04-29T16:45:01Z"
}