{
    "name": "Fredrik Reinfeldt",
    "office2": "32nd Prime Minister of Sweden",
    "monarch2": "Carl XVI Gustaf",
    "deputy2": "Maud Olofsson, Jan Bj\u00f6rklund",
    "term_start2": "6 October 2006",
    "term_end2": "3 October 2014",
    "predecessor2": "G\u00f6ran Persson",
    "successor2": "Stefan L\u00f6fven",
    "office3": "Leader of the Moderate Party",
    "deputy3": "Gunilla Carlsson",
    "term_start3": "25 October 2003",
    "predecessor3": "Bo Lundgren",
    "successor3": "Anna Kinberg Batra  (nominated)",
    "office4": "President of the European Council",
    "term_start4": "1 July 2009",
    "term_end4": "1 December 2009",
    "predecessor4": "Jan Fischer",
    "successor4": "Herman Van Rompuy",
    "birthname": "John Fredrik Reinfeldt",
    "party": "Moderate Party",
    "spouse": "Filippa Holmberg ",
    "children": "Gustaf, Eric, Ebba",
    "alma_mater": "Stockholm University",
    "religion": "None http://www.kyrkanstidning.se/nyhet/religion-och-politik-ska-hallas-isar \"\u2013 Religion och politik ska h\u00e5llas is\u00e4r\", ''Kyrkans Tidning'', 2009-07-01",
    "DATE_TIME": "2014-12-12T19:34:01Z"
}