{
    "linking_name": "the European Union",
    "anthem": "\"Anthem of Europe\"",
    "admin_center": "bullets = true   | Commission   | European Council    | Council of the EU   | Parliament ",
    "largest_settlement": "Paris",
    "official_languages": "bullets = true   | Bulgarian   | Croatian   | Czech   | Danish   | Dutch   | English   | Estonian   | Finnish   | French   | German   | Greek   | Hungarian   | Irish   | Italian   | Latvian   | Lithuanian   | Maltese   | Polish   | Portuguese   | Romanian   | Slovak   | Slovene   | Spanish   | Swedish",
    "languages": "bg = \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0441\u044a\u044e\u0437   | hr = Europska unija   | cs = Evropsk\u00e1 unie   | da = Den Europ\u00e6iske Union   | nl = Europese Unie   | et = Euroopa Liit   | fi = Euroopan unioni   | fr = Union europ\u00e9enne   | de = Europ\u00e4ische Union   | el = \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7   | hu = Eur\u00f3pai Uni\u00f3   | ga = An tAontas Eorpach   | it = Unione europea   | lv = Eiropas Savien\u012bba   | lt = Europos S\u0105junga   | mt = Unjoni Ewropea   | pl = Unia Europejska   | pt = Uni\u00e3o Europeia   | ro = Uniunea European\u0103   | sk = Eur\u00f3pska \u00fania   | sl = Evropska unija   | es = Uni\u00f3n Europea   | sv = Europeiska unionen    | linking_name = the European Union | image_flag = Flag of Europe.svg | alt_flag = Circle of 12 gold stars on a blue background | flag_border =  | symbol_type =  | image_symbol =  | alt_symbol =  | symbol_width =  | motto =  englishmotto = \"United in Diversity\" | anthem = \"Anthem of Europe\"",
    "religion": [
        "71.6% Christianity",
        "\u201445.3% Catholic",
        "\u201411.1% Protestant",
        "\u20149.6% Eastern Orthodox",
        "\u20145.6% Other Christian",
        "24.0%"
    ],
    "religion_year": "2015",
    "demonym": "European",
    "leader_title1": "President of the Commission",
    "leader_name1": "Ursula von der Leyen",
    "leader_title2": "President of the Parliament",
    "leader_name2": "Roberta Metsola",
    "leader_title3": "President of the European Council",
    "leader_name3": "Charles Michel",
    "leader_title4": "Presidency of the Council of the EU",
    "leader_name4": "France",
    "sovereignty_type": "Formation",
    "established_event3": "Single European Act",
    "established_date3": "1 July 1987",
    "established_event4": "'''Treaty of Maastricht'''",
    "established_date4": "1 November 1993",
    "established_event5": "Treaty of Lisbon",
    "area_km2": "4,233,262",
    "area_rank": "7th",
    "percent_water": "3.08",
    "population_estimate": "Spaces447,007,596",
    "population_estimate_rank": "3rd",
    "population_estimate_year": "2021",
    "population_density_km2": "106",
    "population_density_sq_mi": "267.7",
    "GDP_PPP": "Spaces$21.5Spacestrillion",
    "GDP_PPP_rank": "3rd",
    "GDP_PPP_year": "2021",
    "GDP_PPP_per_capita": "Spaces$48,304",
    "GDP_PPP_per_capita_rank": "18th",
    "GDP_nominal": "Spaces$17.0Spacestrillion",
    "GDP_nominal_rank": "3rd",
    "GDP_nominal_year": "2021",
    "GDP_nominal_per_capita": "Spaces$40,995",
    "GDP_nominal_per_capita_rank": "15th",
    "Gini": "30.2",
    "Gini_change": "decrease",
    "Gini_year": "2019",
    "Gini_rank": "16th",
    "HDI": "0.911",
    "HDI_change": "increase",
    "HDI_year": "2019",
    "HDI_rank": "14th",
    "DATE_TIME": "2022-05-22T09:42:42Z"
}