{
    "ground": "Estadio de Mestalla",
    "capacity": "48,600",
    "clubname": "Valencia",
    "owner": "Peter Lim<ref name",
    "chrtitle": "President",
    "chairman": "KUMAR MYRTHY",
    "manager": "Javi Gracia",
    "mgrtitle": "Head coach",
    "league": "La Liga",
    "season": "2019\u201320 La Liga",
    "position": "La Liga, 9th of 20",
    "current": "2020\u201321 Valencia CF season",
    "GK": "Santiago Ca\u00f1izares",
    "RB": "Jocelyn Angloma",
    "RCB": "Miroslav \u0110uki\u0107",
    "LCB": "Mauricio Pellegrino",
    "LB": "Gerardo Garc\u00eda Le\u00f3n",
    "RM": "Gaizka Mendieta",
    "CM": "Javier Farin\u00f3s",
    "LM": "Kily Gonz\u00e1lez",
    "RCF": "Miguel \u00c1ngel Angulo",
    "SS": "Gerard L\u00f3pez",
    "LCF": "Claudio L\u00f3pez (footballer)",
    "RCM": "Gaizka Mendieta",
    "DM": "Rub\u00e9n Baraja",
    "LCM": "Kily Gonz\u00e1lez",
    "rowspan": "2",
    "style": "http://www.rsssf.com/tables/82full.html",
    "align": "right",
    "colspan": "3",
    "list": "tit",
    "DATE_TIME": "2021-02-08T12:04:59Z"
}