{
    "name": "European Coal and Steel Community ",
    "width": "|font-size = 80%",
    "da": "Det Europ\u00e6iske Kul- og St\u00e5lf\u00e6llesskab",
    "fi": "Euroopan hiili- ja ter\u00e4syhteis\u00f6",
    "fr": "Communaut\u00e9 europ\u00e9enne du charbon",
    "el": "omm",
    "it": "Comunit\u00e0 europea del carbone e dell'acciaio",
    "es": "name = |width = |font-size = 80% |da = Det Europ\u00e6iske Kul- og St\u00e5lf\u00e6llesskab |nl = Europese Gemeenschap voor Kolen en Staal |fi = Euroopan hiili- ja ter\u00e4syhteis\u00f6 |fr = Communaut\u00e9 europ\u00e9enne du charbon et de l'acier |de = Europ\u00e4ische Gemeinschaft f\u00fcr Kohle und Stahl |el = \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u0386\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03a7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1 |it = Comunit\u00e0 europea del carbone e dell'acciaio |pt = Comunidade Europeia do Carv\u00e3o e do A\u00e7o",
    "sv": "Europeiska kol- och st\u00e5lgemenskapvvv vhn v ",
    "common_name": "ECSC",
    "_noautocat": "yes",
    "status": "International organisation",
    "continent": "Europe",
    "title_leader": "President of the High Authority",
    "leader1": "Jean Monnet",
    "year_leader1": "1952-1955",
    "leader2": "Ren\u00e9 Mayer",
    "year_leader2": "1955-1958",
    "leader3": "Paul Finet",
    "year_leader3": "1958-1959",
    "leader4": "Piero Malvestiti",
    "year_leader4": "1959-1963",
    "leader5": "Rinaldo Del Bo",
    "DATE_TIME": "2010-04-29T03:32:00Z"
}